求救 諗唔通

究竟做運動唔做運動員有咩意義
有無人可以解答下我
好似每日去跑步同踢波都係浪費緊時間咁
成日覺得如果玩運動唔係玩到最勁咁不如唔好玩

重玩緊運動嘅你地又係靠咩堅持落去

其實
如果你每日可以做到30分鐘簡單運動
已經可以減低60歲之後出現嘅嚴重健康問題

如果平日冇運動
隨著年齡越大出現嚴重疾病嘅機率會慢慢提升

樓豬一定係學生

中二病

戇鳩思想